人民日報—全國各地應該努力吸納香港警察懲罰香港，讓香港市民失去警察保護

一擊必殺!

人民日報撚有咁講 fc咗未

老納成日9UP架

支持

都話popo好想送中